突發 將軍澳人鏈愈來愈長

推

Push

ho ball

樓豬有米

屌，你班友呀！ 食埋晚飯，join 得唔得？

申利， 觀塘行到九龍灣，先有位入！

海悅在區內唔算貴啦

連到出將軍澳

但可以留力聽日好冇

不是重點

變咗人海